(火影）嗚佐最後一戰 打黎有乜意義

最初對打係因為嗚想打贏佐帶佢返忍村
最後一戰
大家都唔會殺大家 又唔係想分高低
佐仲要輸埋隻手 咁有乜意思 有乜義意

重睇啦屌你

佐助係想殺咗鳴門喎

打飛機打到最後,唔射點得

最後都無殺到

因為打既途中佐助睇到嗚門既回憶
之後有所覺悟

你真係要重睇

一睇就知你冇留心

重睇完先開post

重睇啦仆街

重睇啦
鳴仔就話不殺姐
佐助為咗達成佢所謂嘅「火影」
要將自己所有嘅羈絆都斬哂
鳴仔就係唯一佢淨低嗰個

係佢殺唔到

點解杜汶澤成日覺得自己好大隻?

樓主健身健到中等level
都唔健埋個腦

我依家都健緊身

關我撚事.jpg

條戇鳩入黎離題

點解係離題
大家都屌鳩緊你，我屌埋一份都離題

網上兇狠 現實碌撚 廢青先咁得閒

但係唔夠打，因為鳴人早過佢有返知覺

CHING 邊夠你兇狠呀
健身撚仲要 中等LEVEL
講D柒野出黎比人圍屌都處之泰然
BTW 教我點樣剩操胸操手狂飲奶可以練到MOUNTAIN 咁未

BTW 起你底見你開D POST 碌極都碌唔到底
仲要成日開埋D 戇鳩POST，好似依個咁
睇動畫都要問人場打鬥有咩意義
真係唔知邊撚個係現實碌撚 好得閒既廢青

我開post俾人屌又關你事？
好心你咁得閒入我post宣傳我係健身撚
自己推多兩組啦 如果你都係健身撚
同埋我洗乜解釋點先練到大山咁
問下自己滿唔滿意自己身材就夠

重睇啦

嘩 你睇下你係網上幾撚兇狠
我就係操左咁耐，同咁多位巴打都唔明點解你講得出靠剩操胸操手飲奶又可以操到MOUNTAIN 咁，先請教下你
仲有你搞錯左少少野，我唔係宣傳你係健身撚
我宣傳緊你有幾班門弄斧，唔好咁撚自以為是啦

仲有你其實有冇計過你慳返開鳩POST D時間黎剩操胸同操手，你既身材唔會剩係局限係中等LEVEL
你應該已經大撚隻過MOUNTAIN